{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048841",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 브라운도트 강릉역점"
    },
    "text": "総客室数は43室で構成されており、周辺にはKTX江陵電鉄の駅が位置しています。 また、江陵駅と中央市場は徒歩5分の距離に位置しています。 さらに、鏡浦台は車で15分、正東津は車で30分の距離に位置しています。 江陵コーヒー通りも徒歩5分の距離にあり、周辺にはペットと一緒に泊まることができる宿もあります。 ペット連れの場合、追加料金が発生し、1人追加料金は1.5千ウォンに設定されています。 客室は全面禁煙で、手荷物預かりもできます。 駐車も可能であり、ご予約の際に複数の割引特典が提供されます。 また、9月1日からはカフェテリアがオープンし、朝食が提供されます。 客室内では洗濯及び乾燥サービスが利用でき、ブラウンドット江陵駅店ではレビュー作成時にヤノルジャポイント貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはKTX江陵電鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "江陵駅や中央市場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵駅や中央市場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鏡浦台へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "鏡浦台へは車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "正東津へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "正東津へは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "江陵コーヒー通りはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵コーヒー通りは徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれる宿はありますか？",
            "answer": "周辺にはペットと一緒に泊まることができる宿もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加料金が発生します。1人追加料金は1.5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "手荷物預かりはできますか？",
            "answer": "はい、手荷物預かりはできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に割引特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には複数の割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアは何時からオープンしていますか？",
            "answer": "カフェテリアは9月1日からオープンし、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯及び乾燥サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内で洗濯及び乾燥サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット江陵駅店では何ができますか？",
            "answer": "ブラウンドット江陵駅店ではレビュー作成時にヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 451
    }
}